呢隻game 由我決定先後，alpha go 一定輸

邊個攞最後一次火柴就輸，唔知隻game 叫咩名
先來個熱身，16支火柴，每人輪流攞，最少1支，最多4支，你先
////
////
////
////

小學雞啲iq書見過

////
////
////

////
////
///

火計 連環

/

////
////
//

我見隔離過三關個post 咁多on9，咪睇下其他小學雞game 又如何

一睇就知巴打唔識玩

亂玩

其實輸左

yes

巴打係指呢局定呢個game

////
////
////
挑木戈

如果後手攞錯就係

////
////
/

////
////

要維持數量=1 (mod 5)

////
//